搞到陳同佳戴綠帽嘅名不經傳男子，算唔算香港英雄？

引發第三次世界大戰嘅男人

林維喜
導火線姐

事到如今 我都無謂隱瞞 經手人係我

據聞十幾人

唔好數漏左晚晚周 呢個人都係送中關鍵

手足先係英雄

第一次世界大戰導火線係奧匈帝國皇儲被殺....
第三次係因為香港....大粒墨

無名英雄